點解發夢喺金鐘仲上到網？

因為好撚少人啊屌！！！！
係咪完全割蓆啊依家？！

快來...唔夠人啊